【懶人包】七區三罷集會地點、時間

地區：屯門
時間：15:00
地點：屯門文娛廣場

地區：旺角
時間：13:00
地點：麥花臣球場

地區：黃大仙
時間：13:00
地點：黃大仙廣場

地區：大埔
時間：13:00
地點：風水廣場

地區：荃灣
時間：13:00
地點：荃灣公園
*未有不反對通知書

地區：沙田
時間：13:00
地點：百步梯

地區：金鐘
時間：13:00
地點：添馬公園

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

push 見到有集會文宣圖 搵唔翻 有冇手足up上黎

成頁無哂罷工post !